（求教）自願醫保墊底費問題

我想買份自願醫保，初步睇左FWD個尊衞你醫療計劃，就以佢為例，佢有幾個墊底費，分別係0、16000、25000同50000。

0墊底費同50000墊底費價錢差2/3或以上，以我30歲為例，差7000蚊一年。有人教話用公司醫保去頂左筆墊底費，但我係自僱人士，所以冇公司醫療。

再上網搵搵，原來可以再買一份最基本嘅自願醫保（40幾萬一年補費限額）去頂果筆墊底費。

我見啲網上投保果啲好平，其實係唔係可以用呢招

買一個最基本嘅自願醫保，再揀個50000墊底費嘅高端醫療？

當中會唔會有其他問題或漏洞？

求指教

唔會有其他問題，投保嗰陣寫清楚就得

補充少少因為我個agent話我自僱叫我買零墊底費，但成皮野一年，貴到仆街。於是上網睇就睇到用一份平嘅自願醫保去頂果50000蚊墊底費，計落慳幾千一年。但唔知行唔行得通，所以請教下大家

咩叫共同保險

睇你多唔多税交，唔多就基本醫療加份50,000萬墊底既高端。每年慳唔少，最緊要基本同高端要分兩間保號做，同一間唔受保的

你自己加埋兩份保單睇下個價 再加埋咪知有冇平到
但你上網買得一份 另一份點解仲要比agent賺佣

不過最重要都係要睇兩份單個保障一唔一樣

明白，岩岩都google左，唔該晒

其實買fwd份揀易保，經濟計劃。再買埋尊衛你既5萬墊底費版本咪可以最平咁有全面保障，25萬內用揀易保去claim，唔夠再用尊衛你。
Btw墊底費係每年計，即係年年清空，但一個保單周年內可以幾次理賠累積個墊底費，即第一次入院用兩萬，claim唔到尊衛你，然後第二次入院用超過3萬就可以將超過3萬既錢claim番
留意番揀易保唔係自願醫保；唔可以退稅，有30日等候期。

利申：fwd agent 有需要tg搵我再詳答

Copay?

無問題
自己都係咁做

岩 冇問題

我見bupa hero依個plan都有四個自付費可以揀, 你都可以參考下

以宏利為例 高端晉悅
22800墊底, 30歲 , 一年$5107
8000 墊底 $8837
零墊底 $12776

自醫醫保 基本計劃$ 1832

的確唔需要 買零墊底 高端plan

路過想問一問
小弟想幫屋企人買 加埋3個人
應該買bupa hero定係bula together抵啲

係可以的
如果有其他醫保上問題都可以問下我啊
已幫過唔少巴絲做醫保同危疾

絕對可以
我好多客都咁買
以男性 30歲為例
佢自己網上買份42萬保障PLAN ($1,4xx)
加我公司買份5萬墊底費 ($4,4xx)
咁一年保費先$5,8xx

42萬保障係咩來？

基本醫療應該保唔到42萬？

自醫醫保 基本計劃

見bupa最基本果隻 都要二千幾蚊？35歲

我講緊30歲為例 你做乜搵個35歲

高端醫療話就話賠曬，但保險公司可以根據咩賠償慣例賠唔足。例如就咁搵左間皮膚科診所打激光脫疣埋單20000，保險公司可以話同類情況佢慣常賠10000，就只賠10000俾你，另外1萬自己食曬

Bupa hero 好嘅 不過你應該做一做fact check 同research先下決定未遲 唔洗咁快決定 三但人買budget都要預好d 做乜唔比較下集思廣益

利申：黃Agent 有咩保險問題都可問我 傾黃野又得

呢隻plan好唔好？